快d戒嚴啦，屌你老母

到時所有野都關，睇你班仆街點行街

樓主毒撚冇人同你過聖誕

希望所有人係屋企過

希望新年無得去拜年

已經冇見醫護親戚幾個月
依加每日都一個人
聽日就生日了

Donki Aeon 群組

戒嚴就正，唔知班濕鳩做sales offiice個班會點呢

佢地就home office，sales就做到死，你老母臭系